有冇人覺得undocumented immigrant依個字好乞人憎?

明明就係illegal immigrants
毒販又唔見報紙佬寫做unlicensed pharmacist

毒販中文會寫做報業大亨

咁強姦犯要點寫?

有個墨西哥教授話只有undocumented immigrant
無illegal immigrant

要睇咩人種
本土出世白人：Rapist and the reason why the patriarchy and toxic masculinity must be dismantled
伊斯蘭阿拉伯或巴基斯坦裔：Asian cultural ambassador

無bad
得ungood
左膠禍國連自由民主既地方都變成1984

點解我持有undocumented assault weapon又俾人拉